室蘭女子高生失蹤事件

呢單野係2001年3月6號 岩岩好20年

主流有2個講法
麵包店老闆
畀北韓人捉咗

pish

肯定麵包店啦 懸9咩

上次唔知邊個posts, post左呢個Youtuber出黎
我而家日日番工睇到唔識停
d故事好正

痴撚線連樓上啲房都冇揾
日本警察hea撚到

其實好似有後續 個老板好似拆左佢自己間屋 搬走埋？

我們把時間推回到2001年3月6號
距離千田麻末失蹤的時間(日本時間)還不到一個小時

天下烏鴉一樣黑